「集中討論」4:00 狗仔會！

後補link
開咗先

又講起底

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

可唔可以問下禽晚果0的係唔係橋裝人員?
點知?
警方有冇資料?

搞左成個月，得兩個係暴動罪

唔好留係連登討論狗吠會
要討論請去各大媒體LIVE（毒果，Cable News, nowtv etc.)

個字眼由暴力示威者變咗違法示威者

立場係咪無去LIVE

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

琴日激進示威後，警方終於檢控721嘅其中2個人，再次證明和平示威係無用！

支持出國拉鳩起底人士

係

好好笑
無派人係過處射催淚彈
係拍攝角度問題

老豆搵仔認證

*高處

連登無人再講呢個記者會

起咁少

去晒毒果，立場，Cable News, nowtv

冇人理架喇 慢慢播錄音啦

冷處理

又cap連登

cap連登

笑撚死 LIHKG又上狗狗記招

愈睇愈好笑

都唔知係咪自己打自編自導自演

唔好意思借個位，求下大家幫手
［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

加密左都睇到

腦魔
GTO

LIHKG又上電視

話自己黑警

同意

張圖未見過

想知佢點講連登
有冇巴打有summary

上電視

好on9

cap連登當證據
笑到仆街

屌 佢照讀
話自己黑警

以前一哥曾偉雄 ：不能網上講嘢就去查

警嫂

mon 夠未

佢真係讀哂出黎

咁你有狗死未?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

笑左

笑死 係咪好驚驚？

不推文

又話自己係狗又話自己係黑警
成日自認 好難幫你架喎

好撚好笑

佢地讀出黎好on9

仲乜成日認自己係狗

笑撚死

咁on9

張圖係咪自己整

照讀

屌，佢地啲資料預備咁流嘅，仲雞過龍咁威

已經冇再睇

笑死

如果網上有人話要殺曱由, 你點睇呢0的言論?

真係無見過

警察假扮網民發出恐嚇言論

記者係機會啦!!
到我地安插白色恐怖俾班狗
問佢地咁多資料被披露，會唔會可以推論係有內部警員放風

鳩吹當真

網上9up當證據

咁影示威者又點計
黃大仙警察宿舍扔炮仗落街又點

變咗星星負皮卷

扮可憐 做乜撚野
仲要網上都講
市民都成日話屌佢老母 唔拎埋出黎講?

呢條光頭撚樣咩來頭?
之前高調拉admin咪呢個

係呀係呀，一隻狗都未比人麻包袋已經幾個手足俾藍絲斬喇屌你老母

阿sir 都話自己黑警

讀黑警死全家笑左笑埋右

就開學~ 班友真係好驚

記者朋友幫手問下係咪有被捕手足既名單送左中

港共

又有得CAP

popo講港共

臨時政府又唔得

圖？

MON PO狗 最後警告

做乜鳩

炸彈都講得出

佢係咪睇錯核彈都唔割以為係整炸彈

今日係咪冇野講搞到要搵野讀

網上留言都好講一餐,夠有人話槍斃,斬示威者啦,又唔你擔心示威者安危?

好撚正

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

大家唔好笑得唔得,要認真應對,
唔係笑2下就算,唔好輕敵得唔得

臨時政府

上香討cap啦，睇完我街都唔敢落，個個reply都係殺人

summary

屌我完全無見過堆圖

老豆搵仔

鳩吹會

屌佢 講嘢一嚿嚿

我夠話我係你老豆啦 你又唔CAP我侮辱你 ON99

講網上言論，好，麻煩阿sir回應
香土大量藍絲恐嚇，曱甴論，何妖君事行動

已經去到冇野好講 要上網搵野9up😹

今日狗開記者會做咩變CAP圖黨

整核彈呀

有冇人見過呢d圖

核彈都唔割
咁係咪姐係連登所有人都有收埋幾粒核彈

幾時變左鬥慘大會

我都未見過 香討CHING真係好野

喂佢頭先話高處射催淚彈係角度問題啵

cap老豆搵仔

完全無見過堆圖

經班狗讀出嚟 特別憨鳩鳩 , 係咪轉為幫黑警教仔就冇問題丫?

咁多阿sir光頭

咁你就拉人la，等乜野呀。

tg group?

笑撚曬

點解唔講下自己叫protesters 就曱甴
post 下link 比下information就當示威者做咗？
咁你哋真係做咗嘅嘢唔講？？？？？

佢算唔算教緊市民

大家唔好笑得唔得,要認真應對,
唔係笑2下就算,唔好輕敵得唔得
記者會都有機會FAKE NEWS,D圖可能佢地自己作

今次記者會係史上最好笑
幫我地文宣

依家佢算唔算教緊人點樣用刀殺人

thanks for sharing

Cap左tg

好撚好笑 屌

答問題唔見講咁耐 9up就無極限

上網乜都唔講得?

tg grp

有咩刀劈人會唔死?

你唔講我都唔知

黑警教殺人

從來冇聽過哩D 玩法
佢地自己作??

Telegram group

721果班血淋淋既你唔撚去拉
走去CAP連登FB D根本空虛來風既言論
係咪弱智?

令多d人識咁做

佢唔講我都無睇過呢啲嘅

原本都冇睇過依D資訊 阿SIR唔講都唔知

呢d係咪佢哋所謂嘅情報？

Er狗冇眉狗同呢隻it狗真係一個比一個好笑

屌你老母死黑警

極度on9

咁啲黑警同黑社會成日講話打曱甴又唔見你地出黎回應
叫你班MON POST做狗定黑警好
算啦叫咩你地都自認

中學present

腦魔上鏡

印度佬好fun

大家唔好笑得唔得,要認真應對,
唔係笑2下就算,唔好輕敵得唔得
記者會都有機會FAKE NEWS,D圖有機會佢地自己作

我都未見過

佢依家係電視教殺人？

搵仔啦

咁多時間mon po mon tg
查吓721好過啦

開直播教市民殺警咩玩法

我都有睇好多日本痴漢av

用呢d野黎洗市民腦
但係又真係會有好多人會信 點拆好

殺人教學

出教學

佢地自己上嚟留言又屈落人度

呢條撚屌又係度煽動

收到晒, 啊SIR教路!!!!

不安 忽然吹到咁大
我有預感呢個星期會有警察出事

Mon Po 狗睇用幾多時間Mon Po~ 有D Po 我都未睇過

唔見佢地搬藍狗d言論？

又自己作野

聽到笑左出嚟

有核彈做咩唔講?

ON9阿SIR 教埋人點做

懷疑佢係內鬼

都on9
我講屌佢老母，係咪真係屌得落佢老母啊

做乜撚嘢

手刀

係咪冇野講要搵咩D野講

係咪小學生朗讀大會

原來係咁做嘅

on9到，有d圖都未見過
佢愈講只會令班狗愈驚

不如話佢地整核彈啦

阿蛇教人點殺警

呀Sir搵仔

林鄭明明個想風向轉和解，警方又老作，引火

今日活動:讀留言

大反擊

又抹黑，而家邊個比人斬?

係囉 好多重來無聽過
係咪cap錯咗

今日到屈網上巴打

會唔會佢地自編自導自演
自己留言自己截圖

繼續自編自導自演

今日做乜9，有証據就拉la。

毒撚sticker都cap埋

佢係到做乜9~笑咗

MON POST 狗食屎啦

藍妹汽油彈?

民間記者會讀返狗隻恐嚇言論

都告唔到又拎出黎屈

講到咁大 條狗想點啊

黑色恐怖
原來真係有用 佢地真係會mon住

班狗驚驚啊

真係好似你咁講全部人夠膽咁出手 你地仲可以坐到係度鳩up

我睇緊d乜

警察公開教人殺狗

有証據就拉啦

係咪你煽動人啊

今日幾好戲

嘩,咁樣砌埋D唔關事一齊都得

牙蛇講得咁詳細 算唔算教唆他人犯罪
真心好驚將軍澳事件再現

屌 聽完佢地咁講 就知道有呢啲方法了
多謝IT狗提供資訊

條印度佬想點

殺一個打和？邊個講㗎？咁善良！
黑警死全家啊！

呢個阿SIR真心有見識
博學多才
點樣令黑警永遠活在陰影下喎.... YES SIR!!

藍妹都爆炸品

肯定係臥底出post

其實佢咁求其Cap一段字有意思
唔俾係自編自導
定想以言入罪
藍絲黑警果D話打人斬人唔講？

禍必及妻兒

屌警老母
喬裝網民屈市民

根本就係

即係上網要做埋心理輔導?

石鏡泉，何君堯呢？講完再做埋wor

你地都扮示威者啦
係咪你地自己黑警做嚟老屈示威者 邊個知呀

其實佢地都係想抹黑
而且個記者會受眾係藍絲
應該諗下點解決仲好

民間記者會可唔可以cap 返 藍絲啲fb page

去黎都哂氣 支持立場

邊位香討師兄俾人貼堂?

留意到樓主keep住開狗仔討論會

佢cap晒老豆搵仔個group啲人
佢地admin全部外國撚點拉

啲文宣我都未見過
覺得自己好失敗tim

在場記者諗緊乜

告到就捉啦，講一大輪人都捉唔到個
721又唔知死撚左去邊，屌

咁樣讀哂出嚟唔會好尷尬咩

真係好驚d狗仔狗女比人搞喎

屌你警犬記招變撚咗689咁撚樣

認真應對
好多時都係一種暗示

自編自導自演
聽到都覺得老尷

咁五毛果啲言論呢？係咪要係民間記者會公開出黎

個sticker好得意

咁有幾多個警察/家屬 受呢啲行為

好撚仆街，讀出黎想加仇恨值，勁垃圾
係咪要咁玩？你估D藍絲hate speech唔多？係咪鬥？？？

我喺公司聽到焗蟹

佢張圖似WhatsApp喎 佢自己作出嚟㗎

笑死
請你返嚟喺到讀comment

教哂路

ON99咩成2個月都無人死喎

我未見到有人殺警 剩係見到藍絲斬人

快開post教整核彈

你d藍絲集會教到人斬人唔撚講?

好認真咁做on9野

得啦，全世界最慘係你地

禍必及妻兒 岩呀

香港人真係進步咗呀

今日真係學到好多嘢

係咪新人
之前好似冇見過

又想立網絡23條呀?

呀sir讚我地香港人進步左

呢d言論藍C好似汁到寶咁架

今記者會全面抹黑網民, 其實哩d激進言論係唔係警察喬裝網民之後發表?

敵人反對既...

從來有嘅只係撐警人士追斬後生仔女 ，依家9up 講到係發生過咁，呀蛇洗唔洗check下有無被逼害妄想？

講咁多做咩呀
有無案例先

呀蛇MON 埋TG 好忙

留名睇下次民記大曬黑警犯罪言論

驚咪唔好返工囉

你哋嗌示威者係曱甴又點計？

又講狗仔記者會

黑警嘅所作所為都超越文明社會嘅底線

警察使用武力已經超越文明社會喎
又唔見佢講

狗：最近太和平。。。。無野講 比下面 今日篇文作左好耐

自編自導自演

拉公海谷主個陣出過黎

散播仇恨邊夠你曱甴論

上網求其cap張圖就抹黑我哋

警察散播殘酷暴力既種子

講吓點睇何妖講殺無赦啦不如

佢唔Cap直播5毛講打死廢青果D？

Cap埋5毛啲留言出黎講丫笨
Dllm on99

嘩.. 仇恨係你地班狗咋.

咁多個台有直播都唔使佢哋去啦，佢哋舉手發問永遠又冇佢哋份

咁呢個女警都鼓吹我地咁做咼！ 煲大文宣

幫仇恨言論做宣傳

咁煩嫁，9up下都唔得，好似中国咁整防火牆同filter算啦
btw多謝提供咁多放火殺狗同仇狗言論，本身都冇睇過

下次預備好再出黎啦光頭佬

點解無提核彈都唔割

做乜鳩 睇得好辛苦

以後無機會. 我知道喇..

幫連登宣傳下

電視果個係咪潛入警隊既文宣黎

其實佢好似幫勇武做緊summary同promo

唔計 吹呀

唔講出黎都唔知咁勁
Thanks for sharing

4:30先係正式開始，前面唔聽都無所謂。

佢宜家似係公開教大家點殺警察

似係教緊啲愛國勢力點做野
咩警察可以咁公開教人做犯法野咩

😹

你地管好班藍絲先話人恐嚇, 藍絲謀殺女記者點計先?

其實真係從來冇見過呢啲post，係咪佢哋自己啲狗group傳扮示威者傳

MON POST CAP哂圖
要告就告撚左啦 洗撚記者會出黎9UP 靠嚇咩

睇黎黑狗屋企人已經驚到瀨左屎

藍c個d又唔講？
你班狗講個d野又唔提？

有冇記者搵返之前班狗係網上既留言呀
又話要姦殺d記者，又話想用實彈射人
而家大家鬥晒冷囉，睇下個多

惡有惡報

佢d圖藝術成份咁低，好難係自己人做。

講真 攞幾張咁既圖仔就走出嚟講野
仲振振有語咁 係咪痴撚線 有無記者可以當面屌柒佢地
幾張圖完全無reference 係不實同有誤導性架喎
岩岩佢自己先講

屌你假膠圖都cap出黎

只見藍屍斬人 不見警犬流血

真係甩毛好L黑人憎

啲圖全撚部都未見過

有犯法你咪拉囉

記者問吓佢
咁何妖講殺無卸係咪都要拉佢

呢 d 言論咪又係卧底開 post

笑死 長輩圖

長輩圖都拎出黎

點解冇要是老夫出手個D?

係咪自己post再自己cap
有d圖我都沒見過

警政黑散播仇恨點計
殘害香港人民點計
哈哈 狗仔害怕了

長輩圖

依家講緊既野，佢點知係香港人講，唔俾網軍講呀！

平時D記者問 就話新聞片段唔知真確性 而家自己整2張圖/上網搵下就係證實左??

警察內部用既
緊係未見過

咁眼利嘅你
同大家一齊屌狗好開心

感覺好似考緊中文說話

狗狗屋企人好驚咩？

係度讀post

fact check

又要聽大話了

今日做乜9, 叫人FACT CHECK

好多未睇過

長輩圖都拎埋

自己講出嚟唔笑先好嘢

今日真係好on9

屠城。。

幫手做文宣

記者問下班狗啦
我點知d留言係咪你地留
臥底可以扮任何人嗰

狗仔自己講fact check好笑到

係唔係宣傳禁錢

真正打人果班元朗黑社會又唔去拉，喺度講啲網民有幾危險

甲由論又唔講？有差狗大大聲用對講機用甲由形容市民

老豆搵仔終於上左大銀幕

推

看圖說故事

機埸

仲講要FC

呢張熄燈咪你地自己友po

你唔搵藍絲D消息去FC

屌好撚嬲 越睇越火

fact chec……

笑死不停叫自己做黑警

啊sir教fact check

黑警standard：
連登 tg post絕對係cap咗就係真
各大新聞live片就要研究下

過一陣：
其實網上好多言論都係失實

媽 好亂呀

講連登post ?

臥底都明目張膽行出嚟煽動人哋 講依啲屈人都不足為奇

係咪教下藍絲FACT CHECK?

又話自己黑警

帶隊走啦記者

假嘅唔係中銀唔夠錢,而係個告示唔係金管局出

Fact check

又黑警

長輩圖都唔識分嘅話
你都係去死啦咁撚無腦

會唔會係黑警自己講呀！

fat check

呀sir教我地fact check

所以唔得閒行beat

散水撚又加一分

佢照讀黑警

你班狗唔只網上講，仲真係做埋wor

D黑警 ... ...

Fact你老母check 你地講野又唔fc 又話人

自認黑警

入錯連登記者會?

我係咪聽錯
佢岩先叫自己啲同事黑警

咁耐都攞出黎講

一個都無告，證明連登好安全無出賣人

自認

條狗 自己話自己係黑警

今次要睇睇 真係大反擊嚟

請記者問點解唔講埋藍絲極端言論

個光頭佬好撚好笑
假膠都唔撚識
仲學人講fact check

我點知d對話係咪你地黑警自己打出黎

十萬一個月

大家記住做fat check

係架衝鋒車入面mon緊po

條友一定係黃絲

條片無聲 你講乜都得啦屌你老母

係咁講黑警
係咪唔會再見依位狗仔

又斬頭斬尾

佢係咪曲線教我地fact check
個d比散水撚嚇一嚇就淆晒底既人

真on9

OLD ＮＥＳ都拎埋出黎

今日個記招好撚Fun
cctvb cut片正衰仔

講完未呀,嘥半個鐘講埋啲廢話,快啲Q&A啦

ON9

我剩係覺得民間記者會真係好重要

笑到仆街

似搵市民掩護多d喎

膠圖認真睇

點解佢講既都未見過

李桂華講先

不停宣傳黑警言論

佢都係連登仔

搞咁耐都未Q&A

何妖公開講 殺無赦 都無事啦。屌你

好慘呀咁撚遠古嘅新城市事件都要攞返出嚟講

未播仲話係長少少嘅片
播完原來10秒唔夠

記者問：點知呢啲煽動言論嘅post唔係喬裝警察做嘅？

其實一早唔贊成p圖

兇人果d唔擺出黎,民間記者會要擺返佢地兇普通市民既片

下面班記者會唔會忍唔住笑

笑死人 教壞人 你班黑警先教壞細路

真圖話人假圖

自己鼓吹殺同袍

條片斬頭斬尾喎

連登仔黎

不嬲都係9UP 30分鐘

班藍屍作新聞唔撚講既!

多謝 Sir
幫埋 “老豆揾仔”做宣傳！

今晚一定衝過十二萬人

黑警掟磚都cap

其實啲料完全係唔知邊度拎黎 9up當秘笈
咁耐有黑警被人殺咩？冇 屈得就屈
721班白衫揸鐵通 就話睇唔到
呢啲網上言論就信哂
好野呀黑警

查實 有證據咪告不誠實使用電腦囉 喺度打飛機做乜姐

依家條友講嘢真係笑到仆街

Btw我今日出左街
打唔到文字版
睇下有無巴絲接力

又唔見佢講藍絲話要點殺黃絲

教豬隊友唔好信流言係咪要講唔該

無否認螢光棒係拎來認人

點解佢啲片全部冇頭冇尾或者得定格嘅

主動辟謠

佢D圖似藍絲發囉
岩嫁啦, 教佢地FC啦
成日加插D野落示威者身上

Em em....em....em....

班記者係咪忍緊笑？

啱啱先話啲人係個圈到加野

下次我作哂佢都仲得啦，睇乜鳩

MC：今次繼續會有：
警察公共關係科總警司謝振中
警察公共關係科高級警司江永祥
有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

謝sir：
昨晚西鐵綫元朗站嘅公眾活動
車站職員一直作出適當處理
並加派人手致力維持車站正常運作
避免其他乘客受影響

但部份人士擅自使用車站內消防設備
包括消防喉及滅火筒
亦將個別出入口電動閘關閉
及將站內設備包括報紙箱
垃圾箱等推倒以堵塞通道
並塗鴉牆身
令站內設施受不同程度受損
同時亦妨礙市民及乘客出入
導致輕鐵服務不停元朗輕鐵站，港鐵服務受阻
強調此等違法行為非常遺憾，不能接受

至於昨晚西鐵綫元朗站嘅公眾活動嘅槍械使用數字就交俾江sir

江sir：
昨晚西鐵綫元朗站嘅公眾活動中並沒有使用胡淑煙，催淚煙，布袋彈海綿彈及橡膠子彈

謝sir：
警方重申
警方一直尊重集會人士同市民和平表達意見嘅權利
我哋亦都會對和平理性嘅集會作出相對應嘅配合
讓集會和平有序地進行

但有一小撮人士以暴力破壞社會安寧
違法破壞公物、阻塞交通
對警察及市民構成危險
警方對此會嚴正執法
盡快回復社會安寧
以下落嚟我會以英文再作一次陳述

。。。

MC：以下時間會係記者發問環節，記者只可發問三條問題。

江sir：左面前排第二位

我是新華社。
第一條想問的是在八月二十一號晚上的元朗示威的事情。
我想問一下在他們使用不同的雜物來妨礙市民使用交通工具，
警方會否依法作出檢控和拘捕。

第二條是關於之前的將軍澳的事情。
我想問的是昨天我們問了是持刀的人士是否想用刀來撕下紙張，
但是還未有一個確實的回答，
我希望警察可以今天有一個確實的答案。

第三個是關於八月二十四號的機場交通的事情。
因為有不同人士打算在八月二十四號堵塞往來機場的交通，
我想問一下警方會如何應對機場交通和保障旅客的安全。

謝謝。

佢實係接實個磚啦

白撚痴，大部分香港人都睇直播多!

記者心諗: 可以問問題未呀

影乜閪?

黑警想洗白？通哂天了喎，點洗？

我都聽到有人笑

6月9件事仲摷番出黎講

想睇現場其他人反應

記者應該問謝sir： Facebook 同 Twitter 刪除中國內地大量假信息賬戶係咪做得啱阿？

屌 呢啲求驗傳媒一早講哂啦

有記者笑出聲

個popo俾火燒嗰張咪又係角度

睇緊d咩

黑警掟磚都cap
呢位阿sir係唔係搞事

不如播721 果0的片睇下?

仲唔係作勢想掟

呢條友第一次坐四點記者會 好撚興奮

幾時都話禍必及妻兒係最有效

民間記者會係時候要出手啦，聽日直接播片啦

PUSHHHHHHHHHHHH

其實依家點樣確定P圖啲人唔係警察

有記者笑咗

我真係好撚驚啊 你呢？

剪頭剪尾都講錯左全段影片

麻煩記者播片
問下狗仔點解制服咗義士只係再要用警棍扑

唔係擲攞起手係咩動機？

放返落地
屌你啦

Agree

其實有位畀佢入都係因為真係有一大班人傳流料、看圖作文、改圖
好地地用真相攻擊明明已經夠晒威力
係都要跟對家玩抹黑
而家咪畀人捉住嚟咬囉

講撚完未啊 Q&A未

出慢鏡重播個句嘢嘅時候 有記者笑出聲

記得以前睇過有條片係有黑警揸住鐵馬拆出黎枝鐵玩標鎗

點睇何妖 殺無赦

哦. 姐係用手拍頭啦.

阿sir教唔好用大刀，要用刀仔插肚吉穿內臟

我都聽到

開始將啲問題 全部賴落網民到
全部相都係假嘅，角度問題姐

係用手而唔係用隻腳去踢佢個頭

弱會級解話

又唔見你拎黑警扑人片 出黎講

佢唔敢扔出去 唔等於無意圖

我地cap翻d狗話要射死示威者既圖貼街招啦

用手同腳你覺得有分別??

佢講係用隻手唔係用腳去踢頭

老屈

係喎,原來用隻手去打人

TVB就識杯葛，呢d 記者會就日日追

大家唔應該睇，唔應該逐點回應佢，直頭當佢無到

咁先係最好而唔會增加佢認受性ge方法

由光頭把口講黑警、港共呢D字好好笑

用隻手踢
真係狗黎
4肢都係腳

前足同後足分別姐

咪又係掉
咩嘢放低舊磚

佢講左幾多次黑警

點解唔澄清話㩒完錢有黑衫人搶錢嗰啲呀

義士係俾人打

係咪即係用手就可以踢?

聽到呆左 認得咁快

唔係用隻腳就可以用隻手就可以打人？

狗隻咁粗暴都播出黎

612 警察真係有掉

嗰陣睇 CCTVB 直播

其實呢，你有冇學過呢，考Oral呢，最忌就係太多冇意義既助語詞
你條光頭佬可唔可以唔好再用ＸＸ呢，咁樣樣之類，好煩呀屌你

即係用手去搞佢個頭就冇問題？

即係用手就啱?

哦 原來係用手打

用手打咋嘛

用手打頭就得？

幻覺

就快開真槍都無問題 開完就話 d片係假既

前足

幻術?屌你警隊識出?

笑撚死黑警玩文宣

踢示威者個頭都播 下?? 作反了?

屌你老母 咁撚高清

咁爆示威者頭又點睇

71果日 有狗掟磚

又叫自己人做黑警

記者播打頭片出黎啊

佢話踢頭，根本踢頭就唔係呢段

比晒題材聽日民間記者會應該講咩

用手打就得

前腳

多謝remind返我哋黑警做過咩衰野

可唔可以講埋 謝振中 話 太和果單
記者會上講大話

好耶 自己放高清片出黎證實黑警無理除示威者豬咀眼罩

轉移視線，想洗白，要攞黑警罪證多到爆!

佢係咪幫手想重溫d 黑狗做過d咩

警犬四隻都係腳

上環推外國人落地果個呢

新屋嶺呢？打政治犯，女性侵，男虐打

一早講過N次
要叫民記開個政驚黑拿渣招公審大會.
起底明明佢地玩先, 老豆搵仔女
而家玩到拎人FB 相迫炒人都無人知.
散播仇恨, 何妖, 撐警會呢
D黑警家屬寫果D男殺女姦果D PO 呢
退休狗叫人搵道友殺人
講拎相做FAKE NEWS , HATE SPEECH 最PK 玩爛先就係 HKG PAO 果D玩先
之前仲猛吹風叫唔好理狗記招, 咪綁埋對手比人任砌囉

屌你, 返炒返之前d野

如果鬥播片
我諗黑警濫暴嘅片可以播足十日十夜

講事實又點?我係警察依家我大撚晒 你吹?

屌
佢唔係假膠
係真係on9

狗嘅手同狗嘅腳朝咩分別

黑狗你自己都認撚左

4隻腳 用乜野撚手姐

點洗都唔會白架啦俾人問問題 夠薑就慢鏡播打爆門牙個段

1. 將連登小部分既鳩噏言論當真、擴大
2. Discredit 網上批評
3. 洗白差佬

d 狗今日玩改片?

可能D留言係假扮示威者發佈，宜家警察乜都做得出

係咪臥底黎

你唔播黑警拎棍誤打街坊條片,打完人就走,係咪又誤會呀?

咁警察死左未呀

真係好笑過黃子華！！！！

話隊友用手拍頭
條友係咪間諜黎ga

呢個光頭佬咩料,笑到PK

睇過 踢頭係有，不過佢唔係拎個段片

近距離開槍呢？

Push

點解佢唔拎藍絲群組啲傳言嘅？？？

完未呀？
笑到透唔到氣喇

你無啦啦追住個細路
令到佢驚跳橋
咁都唔叫推佢

認左有私刑打頭

用手踼is ok，不愧係狗

不如講下你機場推女仔單野呀不如

解釋吓插竹嫁禍先啦，有片都話唔係

畜龍警棍水渠扣呢？ 又係P圖呀？？
記者屌返佢地講大話話係索帶啦

大家鬥放片，睇下邊個多

點知係唔係狗自己留言

小學生報告？ 成個on9仔咁

記者問問佢

點知D網上留言唔係喬裝嘅警員發放?

講fact Check

點解佢會衝呀

鬥播片

fact尺……

FCFC

黑警今日目的: 抹黑我地呢邊既資訊可靠性，以後有咩事都屈係我地呢邊整 fake news

例如好似藍絲 group 流傳射爆眼個女仔係示威者射，我地俾証據佢睇佢都話係改圖

抗爭方向

成堆廢話 去問答會啦dllm

等入浩園啦

做咩唔播埋爆門牙片

呢句真，唔係打左Fat check 就係

逐個po睇真係辛苦哂

總喺度講「被位人入」？
對家根本係唔係都會生安白造

收皮啦 你唔追過去佢洗跳橋 當人on9

FC 左

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!

連登係人都開得Acc 我點知係咪你班狗講架

雖然我地覺得好好笑
但班廢老同淺黃係會有d懷疑係咪真架
我地要keep住文宣戰

真係好on9

終於完

呢個係真wo

使唔使講一個鐘呀?嘥人時間

佢出過黎起碼3次了
但唔係狗招

再PUSH

阿門

之前有段黑警片架喎
記者拎出黎比佢逐段講啦

Pushhhh

Push!!!!

笑死
佢地d片就好真實
人地d片就改過/角度問題/唔可以當真
真係當所有人都弱智

真

PUSHHHHHHH

PUSH到有記者問

拍膞頭片

今日記招係咩主題

鳩up到冇嘢好講，拎網上言論嚟講

咁呢啲警察家屬言論係咪可以解釋點解每次都專捉落單女示威者呀dllm

全公司都係度笑，多謝你啊光頭Sir

啲狗開始洗白：
全部都係角度問題，黑警好和平

pishhhh

無否認??

即係新屋嶺係真？

光頭SIR你好
我地係連登仔

Pepe Push

push

咪話囉，就到真係踢頭，佢就停左，之後隔離個手足拉住住隻腳嘛

佢認左酷刑審問？

最後新屋嶺單野係咪承認左張圖內容係真實

笑死又唔拎大麻精油張圖講 你班狗扮示威者個陣都吸晒大麻精油喎

屌 好似以前返學嗰啲講座 聽到好撚眼瞓

好多都係6 7月

呢條柒頭好緊張
個屎忽係咁郁坐唔定

PUSH

Ehhhh 究竟最尾嗰張圖係想講 唉是旦啦

覺得今日記者會喜感特重

點解咁多光頭仆街

笑撚死人咩 又黑警又警嫂又fact check又有圖有真相

點解會用埋啲濕尻網上留言討論做證據 唔講以為玩緊偵探遊戲 ，專業喎 笑撚死我

Pushhhhhg

有圖有真相

假消息要更多

fat尺吓啦

Fat尺

我一直受唔到佢每句句尾要加「咁樣樣」。。。聽到耳仔痛

問下係咪真係有cia

d 狗真係當人唔睇直播

佢唔出呢D圖真係未見過

問佢打人頭嗰位警員有無受到處分

藍絲果啲唔出既

放生黑社會片
我肯定佢係mon post 狗

呢條友d講野方式唔計內容係幾貼地

想洗白？
收皮啦～做過嘅衰野落地獄都唔夠

有無人法國光頭大多都仆街黎

究竟佢有幾多幅圖係枱

d 狗學人講fact check 笑撚死人

講咁多真係好驚屋企人比人搞喎
禍必及妻兒

問佢邊個做成對黑警咁大仇恨!

停一停諗一諗，警察都唔係一個可靠的消息來源

推呀

搵個記者問佢啦，哩啲刑事恐嚇你地trace 到邊個未？會唔會係公安資訊部或者警員喬裝網民？

同埋藍媒同警網咁多資訊罪行你又可唔可以分享吓你嘅調查進展呀？何君堯果啲呢

所以大家要fact check下啦

fact check 下啦

阿蛇提人要fact check
你唔去個地址 唔接過仔女放學點知係咪真係咪

叫人fact check好好笑
佢哋連fact都唔承認 講乜

屌 我都聽到好銀耳

Pish

咁警察d片都唔代表係真

不如我地又攞d片俾佢地睇
睇吓佢地點兜

下...報館提供都話唔可信???(紅底另計)

又唔開名又唔撚拉人? 仲唔係警察做 邊個信呀?

咁即係你頭先嗰時都唔係事實啦

有無記者可唔可以問下佢，其實嗰啲港人港地既post都係失實，點解佢又唔拎上去講？

話人要FACT CHECK 自己睇聊天記錄就當FACT CHECK咗

硬係覺得條光頭佬用字同d語氣好on9

班藍絲識fc 你地就死得啦
班藍絲識fc 你地就死得啦
班藍絲識fc 你地就死得啦

我地要拍返個全部狗閪冇得反博既文宣啦！！！！！！！！！！

用手踢佢個頭

其實佢的總結係?

推，問呢句

笑𠹌到仆街..圖文並茂咁解釋

呢度member

停一停，諗一諗
你叫你哋班藍絲啦
成班唔識FC嘅垃圾

la la sir

點解有冇cctv又唔face check

到底佢入左幾個個TG GROUP?

ON9 TVB個救人果個記者都話隻白衫狗呆企啦
仲好意思講

叫記者醒

PUSHHHHHHHHHHH

佢應該預備咗好耐

踢O個個唔係扯口罩嗰個
係佢隔離嗰個呀睇清楚啦

港人港地最多煽動暴力

想大家fact check

係囉已經無人講, 點解佢地又唔講下811打到腦出血單野

上得連登多傳染埋

條友係咪連登卧底黑警黎 講野咁貼地

記者問： Facebook 同 Twitter 刪除中國內地大量假信息賬戶係咪做得啱阿？

最後都係澄清得五單
咁即係其他都係真㗎啦

純粹想洗中間偏黃藍腦

我話屌你 都唔係真係屌你啦
留言當證據 On9

全部有入,成千個黑警24小時mon po

打人個頭開槍唔係傷害他人？

睇黎佢地真係好驚D仔女比人搞

警察係黑警
黑警好驚比人搞屋企人

重點 : 要fact check

Hi 印度sir

趣趣地認錯咪冇咁樣衰囉

推啊！！

起底係外國巴打做 你咪捉外國巴打囉

屌真係咁勁，黑警仲伯一個人都無死到咩

寫paper都唔會搵網上討論區啦

three things?

應該做果D又唔撚去做

日撚日MON POST 睇連登

用英文講網上言論

佢做狗之前係做IT..好難唔會信佢唔係連登仔

你做到無位 又輪到對方老作 做咩俾佢牽住走

光頭sir偽連登仔來

你都知網上言論唔係可靠既訊息，唔你講咁耐又話人打算殺狗做咩？假嫁嘛，你講既on9仔

李狗都自己大大聲話過自己係狗

最簡單唔需要FC既消息就係藍屍既消息! 必假! 問下呀Sir點睇藍屍發放既消息，同藍屍老母搵仔係咩行為?

醫院 CCTV
都係角度問題

咁都唔承認用腳踢？

其他人出片就係假要fat chat
佢地講既野就係真相

唔係仲以為香港人會信警犬講野呀嘛?

踢果個係左手邊果個
班狗扮撚哂野

第一次睇，謝狗英文唔差播

其實佢講好多片都係一早就講番係假
不過當然啦斷章取義係黑警一貫作風
係尊重事實就唔係港共啦

唔講重以為cyber bullying 犯法

to mon post狗：
禍必及妻兒 黑警死全家

點知澄清呢五件事係咪你鳩作
Fact check？你話係就係咩

黑警！其實我係 蝙蝠俠
歡迎黑警Cap圖聽日記招分享

我地笑狗仔唔會淨係笑，會做文宣澄清
我覺得，得閒係要睇下

岩

今日班狗玩視線轉移，佢地多次屈人同用暴刑係事實

或者休班警

笑還笑
不要輕敵！！！

莫sir曲到圓

係呀我地講禍必及妻兒呀 但有冇九做呀
你班仆街藍絲斬到人要用呼吸機維生喇你唔講

Again都讀成against

點解佢地又唔cap依d網上言論出黎一齊討論呀

北區醫院個單野又唔 fc

東方剪斷手指單野就係假新聞啦

屌你老母有冇你射催淚彈入站咁大影響呀?

推比記者問佢hkgpao華記正撚樣又唔講

班狗自己講果啲有幾多係fact

“In元朗yesterday”

不輕敵！！
雖然個live真係好撚好笑
但好多人會潛移默化俾班狗洗腦

間接認咗係真

中出警嫂 有埋餡 fced

藍絲果邊點都會揾位屈你既喇
有網民講殺🐶就拎黎講，又唔見佢拎何妖d部言論出黎？

其實今次個會開黎既目的係咩?
話比人知啲狗既家屬好驚驚
網上既野又淨係拎一邊黎講
曱甴論又唔講
民間記者會好忙姐屌你老味

佢照讀稿 only!

7:15
明明就係黑警掟磚

睇到好火,只講一邊放假消息?另一邊橕警果D假消息又唔講?
咩豬隊友打爆眼呢D唔係假消息?

幫問
1,點證明警察無分留言煽動言論
2,警察內部用曱甴稱呼示威者是否非人化仇恨言論
3,點睇每次去完藍絲集會既人都有嚴重傷人暴力事件

叫人FACT CHECK 自己CUT咁多片屈人

D記者真心..搵個5*既DSE說話既中學生都問得出呢D一針見血既問題

聽講avengers會嚟香港幫手打殘哂d黑警

記者唔該問下班狗叫人做曱甴係咪散播恐怖主義

重點係家中老一輩會信
受眾根本唔係後生一代

莫sir今日曲到

直頭係散放仇恨啦！

笑到好辛苦

佢做乜嘢攞返啲我哋已經fact check咗仲修正埋的野嚟講？ 佢哋仲用緊修正前嘅版本

咪係囉 咁樣計
波台A09 蓋清嗰啲點算

搵記者朋友幫大家問下

推，記者請問

TUI

聽日記者會慢慢反擊
講黑材料我地大把係手

而家網上真係好多假訊息，包括警方個記者會

要靠文宣 ,民間記者會正視聽

Again讀左做against喎

"唔好一睇就當事實"
啱呀，PPRB 謝振中總警司 喺 2019/8/13 警方發佈會 上 發放不實消息，誣蔑太和邨居民

以後無8k 唔該唔好出黎獻世
8k以下都係垃圾,法律界表示所有案件全部重審
當年無8k 全部要再審過以免出現幻想,幻覺
香港警察又7一獲

開學大家咪知咩料囉

用網上言論黎做證據？班狗on9唔係扮架喎

有稿個個都流利，練左成晚

臨場笑到仆街

敵人驚咩就要做咩

[b][淨係展示出呢一啲post而唔出何君堯藍絲撐警嘅煽動暴力曱甴post，警方係唔係有政治考量/b]

聽日播

我覺得佢出果仔高清片好重要
真係要保護好自己
班狗隻隻都用4K錄影

未到問答，但純講發音同流利算唔差啦
不過都只係一隻外語狗

等睇er er er

你睇唔到佢特登CUT左掉出去前面? 得返放低手

直頭係唔係就係散播仇恨個班人係香港做5毛打手!

二手資料當證據唔係第一次

依個垃圾狗會當笑話睇得

殘撚到

講咁撚多野
FACT CHECK 左徐步高單案未

只係用部份影片去講
唔撚敢講其他真實
推

呃...呢張好似係真 呃是但啦

推到黑警死全家

新屋嶺d人到底係幾時斷骨？如果係去之前，係咪即係骨折都要去警署先？如果係去之後，係咪即係有打犯？

你地唔好笑丫
我對你地係最好架

就快入浩園

有d文宣 評論見都未見過
我覺得佢知係自己人做既所以先拎出黎講
仲可以加強臥底警員做出黎既效果
裡應外合唱雙簧

警嫂,黑警, fact check
依家連佢地都照講

佢應驚曱甴論比人吊，然後唔敢話藍絲咪屈鳩我地囉

條友讀膠文唔笑個倒好野

事實

點解中文係非法集結，但英文就講participated a riot? 係咪有d陰謀

黐線㗎，話人偷嘢佢哋自己fb擺啲資料上網公開的野

你唔比人睇，人哋點偷都偷唔到㗎

記者請問

禁多影片都可以話假？ 市民眼睛係雪亮既

何妖經常係網上散播曱甴仇恨論呀Sir點睇!

記者問：
1. Facebook 同 Twitter 刪除中國內地大量假信息賬戶係咪做得啱阿？
2. 點知呢啲煽動言論嘅post唔係喬裝警察做嘅？

成日上遊艇，梗殘啦！

仲敢話冇掟?

條友好似好矮

民間記者會應該用來反擊

尋日拉左2個
係咪尋晚係橋暈咗果一個?

啲片段刪前刪後播出嚟 夠膽就成條片播呀

記者朋友開呢個post比班差佬回答網友問題得唔得

阿sir，你哋有家屬慫恿輪姦女示威者喎

我地當笑話
但依個記者會從來都唔係比我地睇
所以唔好輕視佢

冇資料喺手

推
問佢有冇FACT CHECK到
會唔會係由Facebook 同 Twitter 刪除中國內地大量假信息賬戶做嘅

記者

Fat check

要佢澄清啦！

第一題佢實答無資料 同今次示威運動無關

民間記者會 又播返出黎啦
好似之前機者果單野咁 話自己扶起個女仔 明明就係沖入去 禁低人

甲由論一定要問

民間記者會可唔可以fact check藍絲同民建聯既片？
仲有譴責黑警慫恿人衝同鬧人係曱甴嘅仇恨言論？

佢地係驚藍轉黃，所以抹黑網上既係假，即係仔女上網睇既係假
藍絲傳黎傳去d垃圾野就真

廣傳pls，直至在場記者朋友見到

1. 今日啲post，點知唔係警方自己網上造謠？示威者佢都搵人扮啦
2. 藍屍撐警page都好多假嘢，如屈示威者收錢，黑衫扮白衫打人等，會否都叫市民小心呢啲假資訊？
3. 警察在對講機公然叫市民做曱甴，是否在警隊已成風氣，鼓勵將示威者非人化，方便屠殺？
4. 南邊圍暴徒公然在官地，聲稱係私人地方，在防暴警面前恐嚇打記者冇人理，差佬仲飲佢哋提供嘅汽水，是否勾結？
5. 元朗站內，畜龍指嚇採訪中記者
6. 元朗幾百人參與，只告二人暴動，參考警方控告示威者手法 在場已告暴動，那麼其他元朗恐襲參與者，會否全部追捕及告暴動？
7. 法官今明暗示虐老三警控罪太輕，事實上超過20多分鐘的虐待實在有酷刑證據，而且警員更以「搞你屋企人」嚟恐嚇62歲被捕人士，如今只告襲擊致受傷，是否刻意放生？

推呀！！！

問左先! 就係佢個網大把啦！

自膠，好似係講元朗白衫

何妖 夾手指果單唔見佢澄清
記者會 做野啦
唔洗成日重申重申 又問個人睇法
要你進攻呀

7:15掟磚

仲指定指記者問

藍c又唔講？

岩啦 記者

新屋嶺d人到底係幾時斷骨？如果係去之前，係咪即係骨折都要去警署先？如果係去之後，係咪即係有打犯？
點解劈人係告19唔係17？
點解北區醫院係告AOABH？

問得好

咁多片？ 打到腦出血有無片？

呢個記者講消防好波

經濟日報又開波

反應好快，即刻針對內容問！

北京 !!

跟得幾貼

直接屌佢地misleading information啦，記者直接講有full video清楚見到警員掟磚
身為執法機關，帶頭散擋不實資訊??!!!

屌 播比佢地睇啦

經濟日報真係無令人失望過

記者好波呀

咩報館 呢條友問得幾好

拉何妖啊 何妖啊dllm

謝sir好似simpson

東方好波

Good job

經濟日報

經濟哩條囡其實次次都問得好

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

啱啊

經濟

警犬因為其他紀律部隊不齒他們濫用暴力行為，公開割席行為，就被警犬們起其家人底及向其上級加予壓力，要求割席當事人離職。

警犬家屬多次出言以殺死曱甴為比喻殺死示威者，何君堯多次網上多言恐嚇殺死泛民議員。

呢啲問題都可以問班黑警

問北京

經濟先岩

依個記者一定mon實連登

問左咩 睇緊你地文字live only

經濟依個記者次次都到肉

記者好波

屋企人勸佢?

佢話冇比大陸 姐係公安自己拎

問咩

問得幾好

值得學習

問得好有行理同清楚

呢個記者好掂

100k 上連登cap 圖

好清晰，好中point

記者 班狗掟磚呀7:15

狗仔轉移晒 d 記者視線, d 記者冇晒火

點解問得咁好

記者比左好多資訊，good

第2題 真係好好 第一個記者已經咁中

黑警 你又fc咗未呀

好似一個男優，唔記得咩名

有系統不作為

字字有力 記得好波！

經濟記者好波

問左咩

有做功課,講嘢清晰,指控有力,好波!

鏹水都洗唔甩

羅湖關 兩點仲開咩？

經濟記者好波!!!

仲有水街單野呢?

經濟喎

問題長左啲。。。

好重火力

推
記者朋友睇呢邊

popo = rubbish

1. 幾多起人底既被捕（包抱藍絲起示威者底）
2. 北京港人，有無將資料比大陸公安
3. 差佬點解唔上樓，而要市民自發搵

問下佢fact check咗布袋彈爆眼條片未？
定係連記者直播片都話係造假？
有咁多高清影片，點解唔公佈下當時嘅影片？
黑警圍毆示威者嘅片呢？
可唔可以係記者會度分享埋？

經濟日報記者姐姐

經濟日報真係問得好

一答唔到就冇資料

著著哋嗰記者

問得好 提出多d疑點 唔好比佢地兜
問得好 提出多d疑點 唔好比佢地兜
問得好 提出多d疑點 唔好比佢地兜
問得好 提出多d疑點 唔好比佢地兜

問得唔錯

經濟問得幾有條理，起碼易明先

證明就算未接受晒都已經對自己係狗同埋黑警呢個事實唔反感喇

佢實話無證據顯示。因為你被扣捕之前無驗身/驗傷先。
所以如果可以盡可能上白車先！

屌 我講嘅「你」係指狗方
Sor

長唔緊要
最緊要d食屎狗唔覆就追問

會唔會話市民 唔比佢地上樓

問得好 提出多d疑點 唔好比佢地兜問得好 提出多d疑點 唔好比佢地兜問得好 提出多d疑點 唔好比佢地兜

朱古力?

3條問題咋啵 好多條?

第2條想聽

膜sir

其實集中派一兩個記者去狗仔會仲好，跟得貼d

問得非常好

經濟日報記者好波

No info

唔該 btw 記者好有料

有冇人講我知問左咩 環境好嘈聽唔到

又冇資料，次次都冇資料

Jeng

高質

問你有無跟進消防員單野呀屌你老母

其實問題唔多，但每條問題都有好多佐證去支持條問題

記者 班狗掟磚呀07:15

咁即係選擇性查啦

記者講到咁長 都係比D資料無腦藍絲聽 可惜無腦點會聽

咪就係

無資料真係要追問佢幾日

唔好再討論垃圾得唔得

何君堯恐嚇Heidi ?

何生呢

無資料

立場哥哥有問過既 但唔多

拉晒果班警嫂啦

不偏不倚呀，記得查下呀

咁又唔拉何君堯？

咁何妖拉左未？

咁何君堯拉得未

咁何妖講 殺無赦 呢，屌你老母

記者問：

1. Facebook 同 Twitter 刪除中國內地大量假信息賬戶係咪做得啱阿？
2. 點知呢啲煽動言論嘅post唔係喬裝警察做嘅？

記者播返比佢睇

麻煩記者問曱甴論

講屌你老母係咪犯法?

D證據好有力 問題好好 但黑警點會同你正面答呀屌

何妖成日恐嚇人又唔拉佢???

mon完po唔報警唔做野
咁係咪見到人俾人殺佢無報警又唔駛做野

乜撚野都冇資料
咪撚開記招喇屌你老母

7:17
可用0.5速播仲清楚

又乘乘機機話好多條問題
之後就唔撚答

不了 撐警 唔拉得 會失士氣

最近一個星期差唔多無俾過佢問野

香港警察沒有交資料畀大陸
我哋可以理解為大陸可以直接索取果D資料

嘩. 唔知.唔清楚

乜撚都唔知返屋企訓啦屌你

無點會知佢有參與示威
扮乜

哦

網上唔係現實世界?佢up乜柒

係咪每次都係林彥邦去四點記者會

你做咩啫 我點落台呀

一句唔清楚就算??dllm

唔係呀，私隱專員之前收被人起底投訴都話無得做，係警察有特別待遇先有得做！

啲狗話示威者係曱甴又話要打死佢地wo, 搞到我好撚驚wo

絕對冇但好似 MTR 咁資料自動互通?
又""係喇""

今次話無資料
即係代表內部有人洩漏啦

好想快ｄ開學
悶左好耐

冇資料 唔清楚

無追post, 貼左狗雄話網上言論唔係講乜都會去調查未？

資料外洩無撚答到

江狗祥不停係啦

公安自己拎姐 個系統係互通

掃蕩左都搵唔到件市民搵到嘅衫
食撚左屎呀

由而家開始記者問每一條問題之後都要問你點證明啊你講我就要信你啦？

全世界都知，就係黑警唔知

執柒左佢啦

何妖係fb 鳩up話殺人, 你唔cap 佢圖?

er sir, 真係會有報應架

PUSHHHHHHHHHHHHH

係啦x1000000

推爆

咁得閒上連登，唔去查案

連登仔杯葛撚狗大會

記住
只係同執法部門獨立運作
中聯辦唔係執法部門

係啦係啦係啦~ er sir 變左 係啦sir

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

蘋果鏡頭右邊黃色風褸有可疑

做唔到嘢就做唔到嘢啦，諸多藉口

笑到停唔到

推推推

你之前唔係話有懷疑就入得咩

冇咪冇 乜嘢叫絕對冇

係喇
er
係喇
er
係喇
er

留名等睇黑警話片段係偽造

係啦， 係啦

係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦係啦SIR

淨識睇CCTV唔識洗樓???
冇CCTV就唔使做野???

冇撚理佢地la

問點解前線狗稱示威者為曱甴

同FA單野一樣

係喇

其實真係要重復不斷問同一個問題
等佢地班狗前言不對後語
露破綻

有無人數過幾多次

每當肛蛇講大話既時候
就會講 : ER..........係啦 ..........係啦 ..........係啦

一早杯撚左十世啦 冇用呀 日日狗講廢話
大家唔好忘記我地既目標

係喇係喇係喇

:ererer 係喇...係喇

係啦

朱凱迪有冇報警？

搵唔到

每句都要加

係啦...係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦
其實我講緊大話

屌 笑到仆街

通常狡辯就會係啦

係喇。係喇。係喇。係喇。係喇。係喇。

唔願意向我哋提供協助?

請問曱甴論!!!

好想在場記者朋友。即時播比d 克警睇

有市民俾人打又叫人俾資料。。。

係喇大話sir

其實都係特徵嚟

記者可唔可以問得簡短啲
3秒內聽3次er同「係喇」好辛苦

地鐵通警總= 去埋公安

係咪佢大陸唔返嚟就拉唔到?

藍屍page你又唔post出嚟，入面講野仲撚痴線你唔撚講

er er sir hea答

係喇.... ERRRR... 係喇.......係喇...... ERRRRR

叫人報警求助告黑警?想畀人打多鑊咩?

問埋上水班狗話唔會行咇啦不如

你講一段野要講幾多次「係勒」。。。。

高調巡邏係咩意思

一個人晌咩情況下會不自禁係咁講"係啦"？

我諗呢我諗呢我諗呢我諗呢我諗呢我諗呢我諗呢

好撚煩，自己不斷認同自己，係喇係喇，要幾撚自大既人先會

做戲囉

吹水吹到塊臉紅晒

不如連登仔自發去做問問題果個
你地真係好西利..

元朗？

諗唔到大話點接

問你點解有疑兇位置情報但係唔洗樓呀
九唔搭八 曬撚曬我啲時間

插嘴啦...係咪佢大陸唔返嚟就拉唔到?

又要市民做埋你個份 要人協助你....

記者記者記者

要說服自己先會係咁講 係啦係啦

警察做唔到嘢，咁不如市民做埋你份工啦，唔使出糧你班狗，慳返唔少公帑

閱兵咁

係呀 咪就係你地包庇既黑社會囉

又將卧底狗做果 d 拎出嚟講

向附近大廈保安?
有人話埋俾你知係邊棟喎
同埋乜撚野叫最重要而家拉左
有殺人犯在外，每多一分鐘佢就可能殺多一個人
點有可能唔當時立即封樓???

之前好睇試過 啲記者用電腦show相
但冇理

大家唔好習慣左睇狗柒 當笑話 只係娛樂 我地既敵人係政府
唔係垃圾黑警
五大訴求

我哋有無斬人呀屌你老母

我都想像係咩畫面
咁低調巡邏係咪代表巡左都無人知

又spin返去示威者度

只限示威者被拉

召喚記者 班狗掟磚呀07:17

你見唔見到佢係街巡呀

通常呢啲情況係因為自己講完都唔信, 唯有講多句認同一下, 加強自己嘅信心

收聲啦柒頭成日補充 以前自己答得好撚醒

記者唔該比啲火

咁都spin返去示威嗰邊

元朗嗰日又唔見你預防，明明一早影到成堆白衫人聚集

但係示威者無斬人wor
又係度本末倒置

屌你咁樣spin落示威者到

已經無興趣聽黑警廢嗡

屌呢個補答 隻謝狗 難撚聽到 屌你老母...

睇返 d 煙既 trajectory 明明係高位射出黎

拎刀嗰班友全部都係斬市民,幾時有斬過黑警?又講大話

推 去人化好大鍋

咁耐有無人問過何妖?呢D PK咁都唔使負責真係好L嬲

一邊巡邏一邊打鑼打鼓話你知我巡緊

元朗嗰日咪揸曬鐵通囉

講閪咩你根本說服唔到我哋

蘋果

係咪荃灣將軍澳斬人唔問得
點解一定要關連去示威者

哦 姐係唔拉示威者 等於唔拉白衫人

低調巡邏 = 吞POK

心虛先會成日用係喇呢啲自我肯定既助語詞黎support自己講既野

表示已經唔想睇d大話狗 已經罷睇左狗記

記者靚波

藍屍

咁又拎支lazer 同鐵通 刀比

何妖

謝SIR 膜SIR ER SIR 真人一定好撚搞笑

好波!!!!!!!!!!!!!!!

唔係我針對 蘋果呢個記者好撚廢

希望警察唔做野既話
都唔好阻止市民做野
825我地自己去維持治安 幫你班垃圾拉人

冇答北京拘留香港示威者？ 定我miss左

終於講藍屍,仲有黑警自己都有講仇恨言論,點解又唔拉?

藍絲成日話打曱甴有講？

三四樓？政總數樓層嘅方法幾特別

好撚清ｗｏ
大佬

蘋果👍🏼

仲有甲由論呀.

狗發出黎

何妖都唔撚問

計窗口，唔通咁多個窗都係1-2樓？
講大話都咁明顯

都話咗唔係武器囉

佢up乜

點會唔知呀，傻架咩

邊個發出嚟好難講 即係狗做啦

蘋果姐姐好正

唔知邊一方 屌

點解果撚影自己友大頭

自己發跟住扮受害者

膜sir一開聲就好想笑

no answer

係啊,所以有機會係警察假扮

問你點解唔show藍屍留言出嚟咋

佢完全兜唔到

嘩.. 又兜

第2條問題好波

佢繼續散播緊仇恨嘅種子

蘋果記者

你咁講即係殺警果啲可以係藍絲放出黎嘅

大陸豬話要殺我家人好不安 係咪告得佢地呀

Up乜撚野

噢，原來係藍絲發出嘅，不過又可能係警察發嘅！

成棟野得一層..邊撚度高呀?

擊中核心

籃絲言論 即兜

討論嘅界線係咩？

屌 佢都唔係答緊條問題

咁你又單一cap屌狗嘅嘢？
問佢！

又講到老閪咁撚遠
stop佢老味啦屌

lazer會著火 刀同鐵通唔會

問左立場聽到話清曱甴言論味？

問撚緊你藍屍呀

有晒證據都可以否認
警察不停講大話
資源權力就比咗你
野就做唔撚到
執咗佢啦

警隊會唔會喬裝做連登仔出仇警POST

要教育香港人乜唔係大陸人TERMS咩 ?

fact check咗未呀

食屎啦POPO, 我哋點做人使撚你教

咁佢地真係住外國ｗｏ

擊中核心

答乜9呀

佢地話有向上射嘛
當佢講真
射到咁高再跌落來 打中 都會死人啦下話

仲有你地popo協會講個個曱甴論呢

想玩分化 on9仔

到底佢知唔知自己講乜鳩

繼續push

討論黑警應否死全家 係唔係拉得

Er狗話係向天高角度射 粒彈飛到廿層樓高再跌返落黎 呀蛇做野唔洗你教

搵啲五毛講啲嘢出黎

多謝光頭西阿蛇話俾我地知網上仇恨都係黑警自己友做既

有冇人搵番黑警啲仇恨言論出黎？

沖你地防線 咪又係比你地拉哂
依家你地 拉2邊既人係唔同態度

記者問酷刑啦

好柒啊

完全係答非所問喎

要追問番呀

記者 班狗掟磚呀07:17

佢講撚夠未...

pls ask about police name people cockroach

香港樓係咁

越吹越遠

答非所問屌你老母，何妖啲言論你唔撚講？石鏡泉呢仆街？

stop佢啦屌你老母閪
唔撚知講咗去邊

屌你老母啦，使撚你教呀

咁MMORPG 打Raid 係咪拉得

屌 咁就叫答緊問題

點解唔問何妖

呢位警察做乜9

係咪係北京、大陸各地發出㗎？ 唔敢講呀？

即係差佬都犯法

幾個月前.

屌

咁你拉咗何妖同石蛇未呀???

但係得藍絲係度斬人wor

石鏡泉完全無講

咁樣的話 請問拉何妖未?

麻包袋!!!

Up mug 9開始語無倫次

曱甴論算唔算

網聚科

人地喺海外講犯咗咩撚法?
香港而家唔安全咪因為 721 恐襲
同埋而家就係打仗, 就係因為狗做出嚟

你夠話人曱甴啦

打仗？
冷兵器都不如vs 熱兵器

何妖呢

完全off topic

答緊啲乜撚嘢

曱甴論算唔算
有無記者追問

唔容你老母
野都唔撚識講番去練下先啦畜牲

喂可以捉藍絲啦

咁拉晒叫打人斬人既藍絲啦

推爆佢

答乜撚

莫蛇
做咩唔CAP何妖出黎講?

下. 俾線索你.
你俾番人工我呀?

唔好話英文差 屌你老母中文都差到咁 點記者會呀?
屌你老母去考多次DSE中文啦

UP乜春呀

快啲報警拉港人港地啲人

曱甴言論呀

問佢 某國封鎖香港示威者非暴力消息
算唔算散播仇恨種子
會否讉責

殺無赦
係咪一啲仇恨都無

班記者係咪唔撚識問何妖

係咪要CAP低藍絲啲殺人言論,俾警察？

sorry想問呢個係咪謝振中？

蘋果攻哩啲枝節冇大意義

算啦，黑警就梗係唔公道架la

咁你地肯拉員佐級協會同何君堯未？

問埋佢撐警活動警察相關人士講用滕條打人啦

講到un下un下做乜

佢都唔知自己講MUG尻
兜兜兜兜兜兜 兜唔撚到啦

照石鏡泉 + 何妖講的野問佢合唔合法
唔合法點解唔拉人？

ON9到無倫,香港成為不安全城市,最大原因係警黑勾結,黑警用過份武力,縱容黑社會呀,唔係咩散播謠言呀白痴

記者啊啊啊啊
7:11分開始咩事
你地唔係無掟咩

？？？？？？？？？？
你依家咁講又有咩目的

不實 即係TG聊天都係可以係假啦

有冇人藍屍網上仇恨嘅圖睇吓
一齊sd去網聚科啦

曱甴論！有無記者追問

何妖呀屌你老母

港人港地日日喊打喊殺

好似得藍絲恐襲同斬人

呢隻狗on99 咁
其實係分化撚

阿蛇你個記者會都幾失實

今次記者會目的係想抹黑D証據

佢應該好緊張

唔係問係咪合適
應該問，點解要咁做黎加深仇恨

點解要集中反共陣營
但incitement 成功左既係紅色陣營
出現大量斬人打人都係紅色陣營

何妖啊 你班記者做下野啦

炒左D 曱甴言論既黑警呀

記者問石鏡泉嘅言論

你啲片cut前cut後

狗每日 4 點就會當眾講大話

舉報何妖幾百萬次啦，唔見拉人？

快D 舉報 點新聞 同HKG 報

荷官又執屎片

CAP哂藍絲D言論出黎啦

屌 又係黨媒？

大陸記者會

甲由呢？問佢甲由仲好啦

中央電視台

班狗扮中立勁左咁多

中共出嚟啦

又支那記者

之前有警察係FB 話 TVB記者 女姦男殺 咁都唔拉
重同我講犯法

謝生真係好Q煩

仆街中央電視

仆街，又cctv

好撚似中學討論 其實有冇訓練?

公職人員要政治中立，咁樣算唔算公職人員行為失當
散怖仇恨言論

謝狗你打少啲飛機啦，就死㗎啦

上網好危險

個柒頭成日懶醒補充 食屎啦

CCTV

甲由論呢

PUSH!!!!!!!!!

快啲搬上中國 以保安全

當佢係，邊撚個指引教佢催淚彈向上射？

關你撚事咩大陸豬

問下何君堯同石鏡泉

dllm 又比中國閪

收皮啦

未開學欺凌D乜?

Nice !
黃絲全部都係得個吹字
藍絲成功鼓吹左 恐襲同斬人

立即全民報案藍絲page藍絲fb發表仇恨暴力言論!

CCTV 徙時間

又用紅媒維穩

你哋記者會講嘅好多都唔係真㗎啦，想叫人信你哋唔好上網睇？on99

叫你問問題呀,唔係發表你D支那意見呀

真係畀個光頭阿sir嘥晒啲時間
畀記者問多幾個問題好過

屌你大陸閪做乜撚野

啲嘢你自己唔放上網又會畀人查到嘅

咁撚驚 搬去大灣區讀書啦

保咩護呀

所以黃絲子女就唔洗保護。。。

都唔知大陸記者黎香港做咩..反正都係作新聞...問唔問都一撚樣啦

記者幫問 曱甴言論既黑警會唔會炒撚左佢地呀

罷課咪安全, 去支那咪安全囉

特權階層？ 班黑警想搞學校 ？

用蝗語答！

無fd搵我出街

暑假都未放完 你同我講學生被欺凌?!

咁危險唔好出街返學

好問題

請填Google Form估計出席人數
請入頻道投票

Q & A
Q1. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A1. TG channel會用嚟作即時發佈~

Q2. 馬路點連?
A2. 不阻塞交通 綠燈連 用創意既手法連~ 又或者唔連~
Q3. 開手機燈點拖手?
A3. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手~
Q4. 幾時要開燈?
A4. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~
Q5. 會唔會有路線圖?
A5. 我地一有確實既路線圖就會公佈~
Q6. 有無dress code?
A6. 無~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~
Q7. 除左果三條線外 其他路線係咪你地有份搞?
A7. 係其他網民自發搞既
Q8. 係咪一定要7點到?
A8. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎到時加入架!!!
Q9. 我果區無集合點 可以去邊?
A9. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者3條線隨便去一個位~
Q10. 係咪會有人影相?
A10. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

香港之路 The Hong Kong Way 8.23
19:00集合, 20:00-21-00 組成人鏈
#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站外
無Dresscode
唔出馬路，唔塞通道，手拖手企係行人路
如果聽到有熟悉既歌曲(如Do you hear the people sing, Sing hallelujah to the Lord, 海闊天空，光輝歲月等)就加入啦~
各位注意安全，參加者和平理性非暴力，不作出任何違法行為。遇上重大危險人鏈會解散及離開。

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
天星小輪
唱歌組

淺黃色衫究竟做緊啲乜
又唔見佢jot野mark野

曱甴言論點睇

去大灣區囉

中央 返大陸播假新聞啦 黎香港拓咩

好想睇一個差佬陪住一個差二代番學

學校社工一定會好好關心

中條撚咩，講緊係啦，拎出黎d野全部對示威者不利

中央台嚟幫黑警助攻

同你好friend???????
上次勸過你都仲係繼續開

驚咪唔好返學

屌你
我想去申請做記者問唔入肉

支那講野好撚多廢話

用一個quota囉 dum下波鐘

屌你老母 死大陸仔 自己一個坐係右上角

明明最需要保護,藍屍先係最暴力

藍絲都會欺凌黃絲喎 又點計?

學都未開

比香港D藍絲睇

石鏡泉嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

驚就唔好番學

問親都係問啲狗會做乜

傻既 幫拖問下D幫警加分既問題呀嘛

拍緊片？

屌啲中國閪日日問嘅嘢都差唔多
肯定夾撚埋

記者帶出網絡23條

假記者影人大頭

個別案件 不作評論!

CCTV記者係度岩曬！

記者問： Facebook 同 Twitter 刪除中國內地大量假信息賬戶係咪做得啱阿？

班狗今日個主題又成功洗腦

咪答過囉
大69
又問.

唔係日日睇曬 不過經濟個女記者真係問得最好

禍必及家人，你打人行私刑嗰時又唔諗吓人地父母子女？

咁係咪要整香港版網絡長城

笑撚死 由佢把口問

咁驚咪揾差佬護送返放學

光頭Sir真係好gag

記者幫問 會唔會炒撚曱甴言論既黑警呀

犬 : 杯葛我個仔仔係犯法 判你黎緊5年都要同我仔仔玩 仲要玩得開心

言論自由係咁架啦，又冇真係做出黎，大陸狗冇自由就緊係唔明

紅媒好on9成日講網絡
係咪為網路廿三條鋪路
你班仆街又想做乜鳩

黃絲全部都係得個吹字
藍絲成功鼓吹左 恐襲同斬人
石鏡泉何君堯公開鼓吹仇恨導致721恐襲
點解可以逍遙法外

Popo 係咪會
1)全力調查何君堯，石鏡泉發表暴力言論？
2)追查華記以假消息煽動犯罪和仇恨？

依家係咪講冚家產都有機會犯法？

支狗記者好多立論 立完論定晒框架
先問問題

學都未開點欺凌啊

相你自己擺上FB㗎喎

成日以為香港係大陸

唔同犬二代玩都叫欺凌

淨係講黃絲會欺凌藍絲 如果間學校好多藍絲然後欺凌黃絲呢?

中共班PK 只許5毛放火, 不許百姓點燈.

頭先光頭蛇話有資料可以報警
我地幾時組團去舉報何君堯石鏡泉同散仔協會？

條狗講咗個英文字，支那記者聽唔明㗎

面皮成尺厚
同人講網絡謠言?你知吾知fb同ig為乜刪你大6人account?

唔想比人公開就唔好自己亂咁擺上網公開啦

有無人幫膜SIR搞 fan club
覺得佢幾有喜感

央視記者係度就啱啦
問央視點解未fact cheak就話尖沙咀女示威者隻眼係被示威者射中

莫sir: 對於網上言論, 我地ngosrhgosrhgobrogbsruogbsrougbsruogbsourbguoabghoadbhoabhoiadnbhaodtnhoiatnbhoadtihatohgdtowngip0wrhngisdgwdipoghsrigp............................fadfhiahfoadhgfpioagbfosgfogfoiurswhgtowtihwrgwrbuogbwruogbrwou

CCTV記者: 請問驚方你抆對姐些網上言論怎摸看

想行實名制

驚就唔好出街番學 一係搬大灣區囉屌你老尾

狗警自己貼出黎fb ig 佢地自己公開架喎

推
黃絲講既野全部無出現過
但係石鏡泉何君堯講完就出現左 721

呀sir話係自己人做

做得黑警仔女預咗咖啦

但D人張D野SET做公開.
咁可以怪得邊個?

記者幫問
會唔會炒撚曱甴言論既黑警呀
會否全力調查何君堯，石鏡泉發表暴力言論

你同我講文明社會？？？

犬二代

召喚記者
黃絲全部都係得個吹字
藍絲成功鼓吹左 恐襲同斬人
石鏡泉何君堯公開鼓吹仇恨導致721恐襲
點解可以逍遙法外

唔同狗仔玩係咪要搵哂成班同學

一係咪公開狗仔女個list 叫人唔準欺凌佢囉

驚咪唔好返學囉
唔想同你啲仔女玩犯法呀？

學校交友撚到你POPO管

你地咁撚暴力對10幾歲學生 就唔會對人有影響???
咁撚搞笑呀

咁屌你老母又犯唔犯法

前線狗曱甴言論啊

你地有資格講呢樣

有腦分析就知佢9 up

鵝可以翁廣東娃去迴打尼的溫題嗎?

屌，犬同犬二代打人都唔洗被人拉
點同佢地玩

lm

膜sir心水清
香港有言論自由

北區醫院果單案
黑警直頭係耳邊講佢家人資料，有冇犯法

犬二代等比人杯啦

警察同你講文明！

咁點解唔出示委任證阿？

仲要有恐嚇人話搞埋佢老婆仔女

好心記者就上黎睇下D問題啦
連仔D問題仲好過班記者自己諗

等小朋友知佢老豆/老母做左d咩都犯法?

咁我想問下如果公開嗰啲資料嘅人正是佢自己本人，其他人只是再發佈呢？

講撚到已經有校園欺凌咁

串鳩緊支那冇言論自由同唔識互聯網?

侵侵出完聲，大陸唔再定性示威做恐怖主義，一方面減少大陸仇港，一方面捧深圳放風棄港，轉移美國介入香港的大陸視線。
美國介入香港，大陸鷹派抬唔到頭 ，警察唯有轉攻為守，

如果10月1前，侵侵再進一步，土共唯有出賣警察。

新冷戰趨勢係全球反共浪潮，警察企錯邊了。

記者幫問
會唔會炒撚曱甴言論既黑警呀
何君堯，石鏡泉發表暴力言論算唔算犯法呀

要講暴力傷人，藍絲巳經做左幾多單？！佢地會傷害邊個仔女？班警個班？

仆街，借啲咦屌你老母

驚就唔好放上網啦垃圾黑狗

你咪去外國捉囉

twitter

叫返呢條死仆街答問題簡短d啦

囉住部手機唔知影緊啲咩

推推

搞間犬2代學校囉

冇係天台放tg 喎~~~~死雞撐飯蓋

又喺度恐嚇網民

快啲拉我啦柒頭

問下唔show委任證係咪殺人放火金腰帶？

佢地係咪好驚禍必及家人

問返佢 講曱甴係咪犯法啦

【有片】821 記者拍到所有前線警員在對講機都稱市民為「曱甴」

警員喺對講機話市民係「曱甴」
警察821放任721兇徒恐嚇及追打記者

會有D咩巨體心理傷害?

咁醫管局單野又點計呀

屈字訣

啲相公開點計？

記者幫問
會唔會炒撚曱甴言論既黑警呀
石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

PUSHHHHHHHH

小心啲講野 犯法架

其實可唔可以問得尖銳啲，就算蘋果都好，問題問得岩不過語氣同尖銳度好唔夠，好容易比班狗答非所問，利君雅呢種先比到壓力班狗，有壓力先會答錯

依兩個月
公職人員不斷作出失實言論
咁都冇事

每人問三個問題題
Popo 係咪會
1)全力調查何君堯，石鏡泉發表暴力言論？
2)追查華記以假消息煽動犯罪和仇恨？
3)李力持鼓吹市民非法進入立法會是否煽動暴動？

班黑狗屋企人好驚9月1 開學

要呀

禍必及家人 禍必及家人

有信心啲！

搵咩丫搵 柒頭

堅定啲！

藍絲嗰啲佢哋夠閪疆擺出嚟咩

班記者都幾撚廢

Intern嚟

今日啲記者唔夠尖銳喎

黑警父母不得善終

使唔使咁緊張

仆街無整到牌添

依個應該係實習
支持佢，問得算係咁

口疾疾

呢個記者咁緊張既

好似搵緊針對示威者既圖 死無tim

係咪傳媒高層受壓收起晒 d 有火既記者

gayjer

呢個係咪實習記者

膜SIR舉牌

還我利君雅

淨係執到銀行果張出黎頂住先

針對示威者言論唔係事實?
唔係講犯唔犯法
係問你點解唔quote藍屍言論

打橫黎講

唔好比er er sir答啦 成個弱智咁

個記者都唔係問個人資料，條狗亂答乜鳩啊

依個實習仔邊間？

口疾疾嘅個記者

佢係影記者大頭

或者你俾我講埋< ---佢對住邊個講? 記者 ?

針對黑警就唔得
藍絲披露人哋個人資料就得

眾新聞

是但啦 佢講咩都得 反正9up

推到記者睇到為止

其實記者諗唔到問題，真係可以上黎睇睇，或者開個tg收集下問題

黑警喺live叫人衝狗屋呢？

佢話歡迎大家報案喎
大家不如約埋一齊去報案啦

叫人相信警方已經係一大笑話

開始寸

藍屍叫人殺人就唔QUOTE?

搞個報案日？

依你呢個思路
我地要玩串啲先得
敵退我追了

雙重標準到

其實咁同係廿層高射落嚟有咩分別

其實無答到點解淨係quote攻擊警方嘅言論喎

即時調查呢？

說好的FACT CHECK呢?

光頭佬up 嘜鳩 死撚左佢啦

問埋D重覆問題真係無意義
係咁俾莫蛇哂時間
記者朋友如果問題重覆左不如上黎睇下問題啦

個張都唔算啦 人哋問佢有冇偏頗 佢講針對警察係事實？ 針對示威者夠係事實啦。。。

到時警察個網 係咪又會不勝負荷呀

無人報案

召喚記者
黃絲全部都係得個吹字
藍絲成功鼓吹左 恐襲同斬人
石鏡泉何君堯公開鼓吹仇恨導致721恐襲
有無違反煽動暴動罪

劇情總結：
我地冇做錯！
你地屈9我！
再講拉你啊！

其實真係班記者 係咁攞電話出黎 就睇上黎睇下啦

【有文宣都無用系列】如果連連登都無聲氣 點期望令香港人知？

幫幫手推

隻光頭IT犬 仲挑釁過隔離個兩隻犬

記者開live嘅留言板入面, 每分鐘都至少一個藍絲話要殺晒D示威者
唔駛POPO搵得咁辛苦

記者可唔可以即場舉報何君堯?

喂 佢話要資訊 藍絲話斬人嗰啲對話ready

可以自搵攻擊警方嘅，咁點解要其他人提供攻擊示威者嘅言論

等睇到時佢地又9up 多人報警都jam線

部電話對住提問記者個方向
如果唔係影記者我都諗唔到佢做乜柒

方狗終於可以出聲了

呢隻食屎狗個閪樣懶係誠懇咁撚樣

幫手推推

石鏡泉藤條教仔唔拎嚟做例子
無撚野呀嘛

無人問你發射原因呀
直接答啦
問你發射角度呀

唔好意思但啲記者真係好撚廢...

直接開佢facebook讀出黎俾班狗聽

【有文宣都無用系列】如果連連登都無聲氣 點期望令香港人知？

幫幫手

到宜家都唔查，知咪野事啦！

直播係睇到佢影講台喎

還我利轟雅

我喺樓上嗌咗好多次喇

今日得經濟日報問題最好

點解彈珠成日都無相?

分明拎上去做AI分析再起底

在場記者留意下

記者小心呀！

召喚記者
黃絲全部都係得個吹字
藍絲成功鼓吹左 恐襲同斬人
石鏡泉何君堯公開鼓吹仇恨
有無違反煽動暴動罪

800 發催淚彈?

問你點解係由上而下向地射啊

Push....

記者小心黃衫呀

有咩證據個到係有警察 有無有關警員受傷報告

SO? Full gear驚閪？

呀蛇帶錶單野又屬唔屬於失實言論

推下先

上頭比佢哋讀之嘛，你估佢哋自己諗咩

可以用個drop time 計到幾高跌落黎

又答廢話

一件事如果越來越困難,
不一定是因為你做錯了, 反而是因為你做對了
Sometimes thing become more difficult
not because you're doing them wrong,
but because you're doing them right

方SIR 做demo 用個胡椒彈未

一幅相得d磚係到, 點知係唔係示威者掟, 岩岩先叫人fact check

問何妖未啊 你班廢柴

有人影記者

酷刑罪

都無人係果度！D磚最多話 criminal damage!

岩啦 去黎把鬼咩

好波

你不如話警察覺得自己受襲,用咩武器都唔需要指引,用真槍殺人都得啦,講咁多廢話做乜

個日有警狗咩 見唔到委任證嘅

方SIR 做demo 用個頭食胡椒彈未

把聲好甜

記者幫問
會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀
石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

RTHK

其實佢真係咁覺得

港台

最尾嗰條好中呀頂

呢個姐姐勁

fat 尺 失敗

今日講咗未入會去

好多時未遊行集會已經有磚喺地,
唔比 d 狗用嚟影相然後話係抗爭者做咩

問得好 但我覺得佢地又係遊花園同答唔到

等睇印度佬講廢話

Rthk 姐姐

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

我個你都真係講緊黑警 唔係講緊你
sor

你cut左乜鳩出黎？

推
屌頭先個黃衫毒撚記者曬機會

咁黑警用真槍啦,反正都冇後果

that all i can say.

haha

cut錯wo ching

笑乜鳩

design a crime for a arrested person

that's all what I said .. hahahaha

又係到教人點殺人

haha

狗狗話佢哋用咩都係為咗安全，但係高空擲物係犯法行為，嚴重嘅係可以死人，高空射催淚彈落嚟危險性會低過高空擲物？

【有文宣都無用系列】如果連連登都無聲氣 點期望令香港人知？

借位 求正評同幫推
關注嚟緊嘅活動好重要!

d=1/2gt^2
t=2.6 (大概)
d=33m

即係十幾層樓高

仲好意思笑

光頭佬寸柒柒

7:17呀巴打

it9好鍾意答問題

印度佬又嚟honglish

Mok: which part of it is exaggerating

Your existence is a joke.

佢問你拎一小部分出來大講
係咪誇大呀

之前又話高處射冇問題

救層主

再提提大家
應承我
今生今世
唔好原諒狗

Very appropriate
he’s really on9

只許州官放火,不許百姓點燈

it is very appropriate.

推個波俾外媒啦 狗講佢哋無fc喎

召喚記者
黃絲全部都係得個吹字
藍絲成功鼓吹左 恐襲同斬人
石鏡泉何君堯公開鼓吹仇恨
有無違反煽動暴動罪
有狗la同狗仔女出事未呀屌你老母

告鳩班篤灰嘅白衫啦
分分中姓謝果個有份篤

到而家都未俾人貼出嚟

果張咩黎?
又屈連登仔?

又影…柒一次仲唔夠要柒多次？

我好唔想講，在場既記者令市民好失望

今日既記者會明顯想班人同網絡資訊切割。
佢地都onL9, 你估班人唔識fc 你講過咩咩死黑警

條狗嬲啦嬲啦

佢上環連橋都射唔到上去啦
仲TK
依家同我講射到咁高
搵狗信咩

佢同689有咩分別
私下應該不停睇黃絲資訊

浸大學生會都收到恐嚇信你唔撚講？

莫先生開始control唔到情緒

光頭狗發癲

可能心底裡覺得自己柒咗

其實家屬先係班狗的要害

I don't want to repeat it

佢堅躁

PISH

屌 問曱甴啦

推比記者問江永祥 謝振中：而家唔係「相嗌唔好口喎」，係成個警隊內部都咁樣標籤示威者，全部當值警員都聽到，都知道、都同意用曱甴稱呼示威者，你仲洗唔洗fact check?對警隊咁既作為有咩評論？知唔知歷史上幾時出現過「去人化」？

因為封信警方自己出

死黑警
個d唔撚係細路？又係到打親情食撚屎啦

屌 光頭嘅黑警都特別on9

對記者真係有禮貌

快D狙擊光頭佬

屌你新城

告暴動=放人，難入罪

告暴動係咪想告唔入? 最後無事?

隻IT狗好似比人問到好嬲。

今日除左英文記者其他都好廢

閪唒面啦
屌鳩記者

經濟ok嘅

因為係rthk

d記者

佢係咪比人起左lol

應係想中曱甴論割，但又唔敢用藍絲做例子

今日除左經濟同rthk問到野外其他記者都好雞，而感覺上，各大傳媒都開始hea對依個pc

記者姐姐主持公道啊(⊙o⊙)

如果老豆搵仔喺呢個moment放頭先講起底嗰條莫蛇啲料出嚟就好笑

阿一哥話佢自己對記者有禮貌
冇話佢啲同事係 , 好似員佐級協會講, 連司長都代表唔到佢地

自推

得經濟好,其他都好冇殺傷力,利君雅都費事出席

還我利轟雅！

“It’s APPROPRIATE !!!!”
好激動
即係記者問得中左

記者幫問
會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀
石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

我地唔係曱甴呀屌你老母

南邊圍

問中曬

飲汽水丫啦

問了. YEAH !!!!

屌 已經笑左

問中了！

呢個有料！！！

正呀 呢個問得好

問曱甴啦！

中point

中POINT！！！！

問得好正

終於問啦，好波

呢位記者問得好

回馬槍,好嘢

呢位記者有口音

終於

METRO

多謝呢位記者！！

終於有個正常d

記者妹妹

我愛你

有得諗呀, 其實唔係好多人, 每間有1百人去報案都夠佢做。

問得好好啊屌！！

好波呢間係?

終於識問

光頭佬塊面黑晒

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOD

放左

終於問la

屌你狗仔

應論無資料啦 面都黑

都市日報

追擊隻莫狗啦

邊間㗎？

等睇唔答

問得好就得！

都市日報 ! 好波

非人性化是否煽動仇恨

問得好!!!!

曱甴論問左

呢個真係簡而精
付國豪俾人圍 用字都正

佢老母教佢做人錯左咪撚認 再大聲d就有用
死黑警 等天收

GOAL

扮鳩條光頭佬「仇杏」

勁ar

女記者好波

都市

好正呀

呢個就識問啦

好mean

中啊

都市好波

問左啲咩睇5到live

三條都問中point
俾多次like佢先得

FINALLY!!! 記者好波

同意請手動轉發

管治手段由高調鎮壓轉做高調懷柔、暗地監視咋！！

777開始接受冇大台呢個事實，認清楚捉唔哂抗爭者，所以係好多地方裝cam 𥄫撚住哂抗爭者同普通市民，唔理三七廿一收集哂咁多人既面部身體特徵儲成大數據庫，留返日後大派用場慢慢同你計架！！

DKLM大家快撚D 入定幾十塊面皮日日慶祝halloween啦！［/b]

高漲所以打你都應該

一定要追問

終於出現啦
記者好波！！

問你阿IT狗

呢個有火，問得好

光頭佬塊面黑到

又嬲嬲豬

應該要用呢啲質問既態度先岩

咩相 , 有片啊

又要了解

邊間報館有乜撚野關係？
情緒高漲仲飲乜撚野汽水？

Chur死佢

又相？

無資料。

有片

咩橋 係直播

又係話無料

小學雞到記者都笑

我覺得記者要學識一句野
我向你証實! 有呀! 係呀!

遲啲答而家唔可以回覆

屌你啦唔理想

又無回應
又要了解
又唔知
又無辦法

聽日一定要再問

第一次聽就唔回應?你唔識警例?

比埋條片佢睇啦

又冇資料啦 仆街

咩都唔撚答??????????????????????

咩都回應唔到了

對自己不利就無資料正仆街嚟

完全答唔到

好有禮貌呀er狗

問左咩？

唔撚係果張相呀
講緊村入面呀仆街

九唔搭八，講緊村民兇記者而警察唔執法喎

我從來都係一個有禮貌嘅人

難聽過粗口

笑

我從來都係一個有禮貌嘅人..

唔理想不過無問題

係嘞
係嘞
係嘞
係嘞
係嘞
係嘞
係嘞
係嘞

狗禮貌, 笑死咩

「我手頭上無資料」就唔使答

笑撚左

第一次聽就當冇咗回事呀？

屌你啦ON99

我有禮貌

唔理想但冇懲罰

乜都唔知，乜都叫你去投訴科，弱智

唔好笑 佢認真嘅

有禮貌既人 咁都要讚下自己

哈哈哈哈哈

串柒柒話自己有禮貌

好撚假

我從來都係一個有禮貌嘅人嚟

笑撚人咩

唔理想 即係咩啫？都冇答到嘢

啲記者都笑鳩佢

禮貌, 哈哈

咁叫答撚左啦 ?

先生小姐？
Did you just assume my gender?

黑警做乜都話要了解,唔清楚,示威者做乜就好清楚,強力譴責,你玩晒啦

仆你個街唔理想啦
睇咩實際情況，即係唔會追究啦

好撚有禮貌呀

佢答左啲咩？

隔離條友都笑佢

下次真係要準備相 影片 聲。
同埋聽日記得追問

唔理想咁樣就算？

笑死自己讚自己有禮貌

有禮貌？對有禮貌有咩誤解啊？

依個記者就正正表達左條問題未必好尖銳但語氣搭夠

屌你老母

我係一個有禮貌嘅人
你班𡃁呢

唔理想

係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇
食屎狗

面皮幾尺厚，講出嚟都唔知醜

我成公司都笑撚咗

一句唔理想就算

有禮貌
笑撚死人咩

呢個記者高質！

串77

4條問題一條都答唔到

答緊乜柒

咁都得 4條問題乜都冇答過

講個笑話 肛狗有禮貌

乜都無答過

冇題答到

係喇 係喇 係喇
係你老母咩

呢條友做乜9?
以為自己好幽默？

er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇er係喇

我從來都係有禮貌既人黎
佢旁邊果個都陰陰咀笑

WA 好撚野
4題都係無答過
屌你老味

屌 聽日再問呀，睇下仲有冇資料

我係一個有禮貌嘅人

莫狗被禁聲

係喇係喇sir

你做人大佬乜柒都唔知？
你知唔知你d細有冇屌你老婆阿？

三條都答到口疾疾

阿江sir 又比記者笑

問咩問題 冇聽到

係要你答岩唔岩呀，有冇問題，冇資料關咩事

姐係答左咩

冇條答到

答非所問

呢個記者問得好勁
問幾條班垃圾都答唔撚到

全部都係無資料

3條問題即係冇答到野

答唔到
依三條聽日一定要再問

究竟有冇記者會每日mark低d「暫時冇資料，遲d答」既所有問題
日後記者會追問返？

佢提乜撚野醒啊又
咩部門會處理點處理啊

唔好比佢spin呀屌
追佢老母 日日都要問
唔理想就想推走? 問你有冇仇恨論呀屌你老母

乜都無答到

身有屎

你上星期答過 咁成個星期了解過d乜呀？

真係0回答
聽日真係幾條問題重問一次

做乜唔俾莫sir答呀 係咪驚佢發脾氣呀

肛蛇真係笑死我

上星期二哥黎果日 俾記者JER 到擘大隻眼 又斷人問題
咁樣叫有禮貌
肛蛇又黎搞笑 係啦

算唔算煸動仇恨，違返政治中立，公職人員行為失當
一句唔理想就得WTF

國安可被判監二年!!!!
日日都要提呀

幾時進化到攞片攞相入去

一定要重問
有必要拎IPAD 出黎現埸播俾佢睇

唔理想就解決咗

蘋果冇影到
RTHK有, 有冇人有果張GIF

我之前開過post,但冇乜人睇上唔到熱門就冇再update

點解開咗咁耐記者會, D記者都仲係唔會即場show片? 唔俾咁做架咩?

頭先第一題唔係問圍村佬屌記者咩

試過啦

係喇sir 好煩

我估係TVB

推到記者聽日再問
聽日答唔到就後日再問

屌你 三條無一條答到

佢個會真係佢玩曬

所以民記唔駛拎咁多數據出黎講書咁講
直接屌警就得

最後個記者問到 1999

一條好既問題
警察會答,冇資料,第一次聽,之後答番你

要了解下先覆你
村民飲汽水第一次聽
依類字眼係唔適合.. 真係有依類字眼出現左 「係喇」係唔理想..我從來都係一個有禮貌既人黎既..「係喇」

下次記者問完問題應該話
「如果你話無資料我而家可以即時SHOW片比你睇」

做咩無左

記者聽日幫問
會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀
石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇
同埋要追問番工作簽證!!!

屌佢老母
一句唔理想就算!?

光頭佬已經執緊野

因為都係無用

尋日記者會提出左，今日你有資料未呀，答到問題未呀，定係要我即時播片俾你睇?

就算記者日日追問問一個禮拜都答唔到

連登仔幫佢地mark 整合一份記者問題 每日放上黎

因為記者會上黎攞料

呢個記者英文好過中文

得個別影片，難以判斷
有片有相都係咁spin

佢日日開記招個原因就係答佢自己想講嘅野
啲問題你問得多見佢唔答你都會放棄左唔問轉而問新嘅野
呢班差佬真係仆街黎

中英都玩晒

無答過 睇黎要追住問
曱甴無回答 聽日條片記者要自己準備
同埋付國豪逗留居留 佢地推去其他部門

香港記者QNA呢方面不嬲垃圾

支持聽日光頭佬再讀連登POST

曱甴
汽水
何妖
石鏡泉

中風狗食屎啦

飲汽水 真係7到pk

真心有無咁廢? 咁多日都學唔識?

佢仲要話係狗恐嚇記者嗰度
明明講緊直播記者比南邊圍啲人恐嚇
連問題都聽唔清楚李蛇點做總警司

光頭腦EQ咁低嬲嬲豬既 明明自己偏袒藍絲同狗仔

江狗咪撚再笑啦屌你老
莫狗唔該你cap低俾佢睇我屌鳩佢

如果成個Q&A,記者可以做到條條都要咁答

再放映會播番俾街坊

屌你老母個樣西到

剩係集中係果28個，下次可以問下究竟仲會唔會有更多人被捕!

低EQ 好呀 講多錯多呀

唔分比佢答啦
佢控制唔到情緒

erer sir 轉咗口頭禪嘅 係啦係啦

算唔算煸動仇恨，違返政治中立，公職人員行為失當
一句唔理想就可以做乜都得？

仲要報警既咩 ?
反正你班狗都REALTIME睇到CCTV

其實搵娛樂版記者問會唔會好啲，佢地問引導性問題有一手

Popo幾時捉哂佢地

中風狗係咪係咁流鼻水

睇得多你同我都可以坐上去答

4個裏面最冇禮貌果個話自已最有禮貌

喺啦 改咗好耐

佢依家又知沖元朗站會流血，咁之後又沖入去打人？

明明指名要佢答
謝生都射比肛生答

啱！曱甴言論可以換個問法
等佢無得遊花園

幫手簽bno平權唔該

記者聽日幫問
1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀
2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇
3) 追問番工作簽證 / 黑狗飲可樂/ 話記者 (記得準備埋片出黎)

犯法就係犯法,屌你老母條條街都違泊呀

幾時先有利君雅

屌我笑到而家,停唔撚到

act so ly

er er er errrrrrrrrr

和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 >

屌佢老尾我都唔理想

噉沙田新城市呢

白衫有間條帶係咪高級啲？

江蛇次次開場都act so ly,知唔知好柒?

召喚am730記者聽日幫佢地上「去人性化」堂 ！

和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 > 和理非 > 死線 > 勇武 >

er er er er errrrrrrrrrrrrr

算唔算煸動仇恨，違返政治中立，公職人員行為失當

總警司先有

越答越HEA

一句講晒 9月1 入機場

Er你老母
我真係好佩服記得好專業
聽到佢啲答法無屌鳩佢

唔關事

英文答無得係喇係喇就ererer

任何一個問題都只係比機會佢讀稿帶風向
target淺藍淺黃既公關show

ander ander.........

Ar

erererererererererer

今日隻懶醒光頭狗瀨晒野，聽日應該唔會見到佢喇

右面個光頭好低EQ
俾人challenge就發晒火

ERRRRERRRERERRERERERRRR

外國記者真係針針見血，問之前已經諗定你會點答，唔比位你走
香港E方面教問答技巧真係要加強，定係教育培訓果面出問題...
不過公道講有口才既去邊做都得，點會肯做記者跑新聞

聽ererer聽撚到煩

入村飲汽水
可能會答話
佢地休息中
唔係執行職務中
所以係無問題

難聽過印度口音

最左手邊低級啲都有喎

係香港,老細見你屌人就會換走

係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦 係啦

講咁多係啦係啦明顯係對自己講既野都無信心, 要講係啦黎說服自己

同李蛇一樣

又~~~無~~~資~~~料~~~啦~~~

有冇人識謝蛇江蛇方蛇~ 想識佢地?

李蛇eq好好多

有冇記者問吓佢
你日日都冇資料咁你開記者會嚟做咩

李蛇好撚串喎

就算班記者識問都無用，警犬亂答之後，班記者根本唔識狙擊繼續問，佢地問完就覺得完成左任務

光頭莫一發癲就唔比答

警察： 好問題，我手頭上冇資料，遲啲回答你

李蛇就係琴日答錯野就消失咗

李蛇最奸 笑面虎 你當做得O記係流 佢地最叻砌人生豬肉

答錯咩

奶左咩野?

李狗寸還寸
都唔會犯頭先光頭狗果種錯

識問一定係問引導性問題同追問，唔好一次問咁多條，
例如你認為警員有歧視或者煽動暴力字眼有冇違反操守。
追問：甲由事件如何追究？

屌人係態度問題
一條問題問得好，唔駛屌人已經可以令答果個答唔到而羞愧
不過香港高官文化語言偽術黑警兜圈唔答都係一個問題，係外國咁樣做官答問題一樣比公眾屌死

和平示威係做畀全世界睇 等勇武有理由升級 無咁易抹黑
唔好再話無用

聽日要搵人追問人曱甴論同飲汽水單野, 記者唔好放過佢地

哈哈哈哈
咁我都唔知呢句?

偏頗一方作出指控，然後比記者JER足全場

show片依D咁基本. 無資料啊? 大家即場睇囉, 就住依條片評論囉

李蛇尋日認新屋嶺有人傷

佢一睇都知好撚古惑果啲嚟

佢隔離位阿Sir 都笑

佢會話有唔同角度，同埋條片唔知有冇改過，要返去再搵資料

警察幫「老豆搵仔」宣傳

我記得係佢答多咗
唔知邊題話有組織已經查緊啲野
所以無補充 但記者問係邊個組織既時候
就有人補飛話其實無 係比喻

有稿讀稿
無稿就揀樣答啦
唔清楚/無資料/無補充/個別事件/無法判斷

影記者相嗰個黃衫最後點？

係 香港記者真係 唔夠嚟
呢輪又倒退返
俾返利君雅我呀

如果不是光頭莫Sir在記者會上講，都唔知原來小刀殺傷力更勝大刀，真是長了知識，非常感謝莫Sir在大氣電波宣揚這類資訊！

有無肛蛇我好有禮貌個偷笑cap

利君雅去左邊

好撚廢
成日都俾啲狗HEA過
搵過第二啲記者啦

班記者次次第二日追問時都唔肯show片，警犬不知幾開心，好似政總高層射催淚彈，你又唔話廿幾層樓咁高，佢咪日日答返你同樣答案
班記者已經唔似812咁好火，佢地去問左問題就當自己贏左

咁快手

真係幾無腦先會咁公開咁講.
睇LIVE的人數一定多過入TG GROUP啦

江狗呢種格平時一定串過馬撚

方蛇都幾靚仔

想屌佢到佢喊
利申:GAY

X2想比佢屌到反艇

五大訴求 缺一不可

係囉次次都比佢遊花園

派你去錫春袋ok？

冇睇 想問
有冇講狗阻止記者拍攝
白杉兇記者但冇狗做野=狗黑
同埋特登出防暴但做show走佬

衫*

老實講，除非好有策略咁問，令到啲狗自相矛盾。不則，問乜都冇用，依家係記者會，又唔係立法會有得辯論。即使立法會，啲官都係咁遊花園架啦。

er....er......er.........嗯
係好笑既

整得好好

各位記住唔好重蹈覆轍！！！
請保持憤怒。

自己友都笑

各自有自由，
你可以去其他平台討論，
我都可以響度開post同大家一齊討論，
各有各做
加上響度討論都可以同時響其他平台討論